{"translation-revision-date":"2021-10-16 21:42:36+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"Invalid item":["Neva\u017ee\u0107a stavka"],"Highlights":["Izdvojeno"],"Shadows":["Sjene"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone k\u00f4d: %s"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Postoji %2$d doga\u0111aj. ","%1$s. Postoje %2$d doga\u0111aja. ","%1$s. Postoji %2$d doga\u0111aja."],"viewport heights":["visine prikaza"],"viewport widths":["\u0161irine prikaza"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["removi"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["emovi"],"percent":["postotak"],"pixels":["pikseli"],"Points (pt)":["Ta\u010daka (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["In\u010da (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-visina fonta (ex) "],"Width of the zero (0) character (ch)":["\u0160irina znaka nula (0) (ch) "],"Viewport largest dimension (vmax)":["Najve\u0107a dimenzija okvira za prikaz (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Najmanja dimenzija okvira za prikaz (vmin)"],"Percent (%)":["Postotak (%)"],"Viewport height (vh)":["Viewport visina (vh)"],"Viewport width (vw)":["Viewport \u0161irina (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["U odnosu na osnovnu veli\u010dinu fonta (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["U odnosu na veli\u010dinu fonta roditelja (em)"],"Pixels (px)":["Pikseli (px)"],"Percentage (%)":["Procentualno (%)"],"Close search":["Zatvori pretragu"],"Search in %s":["Pretra\u017ei u %s"],"Select unit":["Odaberite mjernu jedinicu"],"Radial":["Radijalno"],"Linear":["Linearno"],"Media preview":["Pregled medija"],"Coordinated Universal Time":["Koordinirano univerzalno vrijeme"],"Color palette":["Paleta boja"],"Additional color settings":["Dodatne postavke boja"],"Remove color":["Ukloni boju"],"Edit color name":["Uredi naziv boje"],"Color name":["Naziv boje"],"Edit color value":["Uredi vrijednost boje"],"Color value in HSLA":["Vrijednost boje u HSLA"],"Color value in RGBA":["Vrijednost boje u RGBA"],"Box Control":["Kontrola kutije"],"Link Sides":["Pove\u017ei strane"],"Unlink Sides":["Ukloni povezivanje strana"],"Alignment Matrix Control":["Kontrola matrice poravnanja"],"Bottom Center":["Sredina dna"],"Center Right":["Desno sredine"],"Center Center":["Sve u sredini"],"Center Left":["Centrirano lijevo"],"Top Center":["Centrirano gore"],"Slug":["Podlo\u017eak"],"Finish":["Zavr\u0161i"],"Page %1$d of %2$d":["Stranica %1$d od %2$d"],"Guide controls":["Kontrole vodi\u010da"],"Gradient: %s":["Prelaz: %s"],"Gradient code: %s":["Kod prelaza: %s"],"Remove Control Point":["Uklonite upravlja\u010dku ta\u010dku"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Upotrijebite tipke s lijevo ili desno strelicama ili mi\u0161em povucite i ispustite za promjenu polo\u017eaja prelaza. Pritisnite dugme za promjenu boje ili za uklanjanje kontrolne ta\u010dke."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kontrolna ta\u010dka prelaza na polo\u017eaju %1$s%% s kodom boje %2$s."],"Extra Large":["Jako veliko"],"Small":["Malo"],"Angle":["Ugao"],"Separate with commas or the Enter key.":["Razdvojite zarezom ili pritisnite Enter tipku."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Razdvojite zarezima, razmacima ili Enter tipkom."],"%d result found.":["%d rezultat.","%d rezultata.","%d rezultata."],"Number of items":["Broj stavki"],"Category":["Kategorija"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Najstarije do najnovijeg"],"Newest to oldest":["Najnovije do najstarijeg"],"Order by":["Poredaj po"],"Dismiss this notice":["Zatvori ovu napomenu"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s, autor %3$s)"],"Remove item":["Ukloni stavku"],"Item removed.":["Stavka uklonjena."],"Item added.":["Stavka dodana."],"Add item":["Dodaj stavku"],"Reset":["Resetuj"],"(opens in a new tab)":["(otvara se u novom tabu)"],"Minutes":["Minute"],"Calendar Help":["Pomo\u0107 o kalendaru"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Idi na prvi (po\u010detni) ili posljednji dan sedmice."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home i End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Pomjeri nazad (PgUp) ili unaprijed (PgDn) za jedan mjesec."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up i Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Pomjeri nazad (strelica gore) ili unaprijed (strelica dole) za jednu sedmicu."],"Up and Down Arrows":["Strelice gore i dole"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Pomjeri nazad (strelica lijevo) ili unaprijed (strelica desno) za jedan dan."],"Left and Right Arrows":["Strelice lijevo i desno"],"Select the date in focus.":["Izaberite datum u fokusu."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigacija pomo\u0107u tastature"],"Click the desired day to select it.":["Za odabir kliknite na \u017eeljeni dan."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kliknite na desnu ili lijevu strelicu da izaberete druge mjesece u pro\u0161losti ili u budu\u0107nosti."],"Click to Select":["Kliknite za odabir"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Koristite tipke sa strelicama da promijenite boju baze. Pomjerite gore da boju u\u010dinite svjetlijom, dole da je u\u010dinite tamnijom, lijevo da smanjite zasi\u0107enje i desno da pove\u0107ate zasi\u0107enje."],"Choose a shade":["Odaberi nijansu"],"Change color format":["Promijeni format boje"],"Color value in HSL":["HSL vrijednost boje"],"Color value in RGB":["RGB vrijednost boje"],"Color value in hexadecimal":["Heksadecimalna vrijednost boje"],"Hex color mode active":["Hex mod boja aktiviran"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Mod nijansa\/zasi\u0107enje\/svjetlina (HSL) aktiviran"],"RGB mode active":["RGB mod aktiviran"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Za promjenu svjetline pomjerite strelicu lijevo ili desno."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Vrijednost svjetline u stepenima, od 0 do 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa vrijednost, od 0 (prozirno) do 1 (potpuno neprozirno)"],"Color: %s":["Boja: %s"],"Color code: %s":["Kod boje: %s"],"Custom color picker":["Prilago\u0111eni izbor boja"],"No results.":["Nema rezultata."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Prona\u0111en je %d rezultat. Za navigaciju koristite strelice gore i dole.","Prona\u0111ena su %d rezultata. Za navigaciju koristite strelice gore i dole.","Prona\u0111eno je %d rezultata. Za navigaciju koristite strelice gore i dole."],"Time":["Vrijeme"],"Day":["Dan"],"Month":["Mjesec"],"Date":["Datum"],"Hours":["sati"],"Item selected.":["Stavka je odabrana."],"Close dialog":["Zatvori okvir"],"Previous":["Prethodna"],"Custom color":["Korisni\u010dka boja"],"Year":["Godina"],"Custom Size":["Prilago\u0111ene dimenzije"],"Back":["Nazad"],"Large":["Veliko"],"Drop files to upload":["Dovucite fajlove ovdje da zapo\u010dnete dodavanje"],"Clear":["O\u010disti"],"Mixed":["Mije\u0161ano"],"Custom":["Korisni\u010dki"],"Next":["Sljede\u0107a"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Dole desno"],"Bottom Left":["Dole lijevo"],"Top Right":["Gore desno"],"Top Left":["Gore lijevo"],"Type":["Vrsta"],"Bottom":["Dno"],"Top":["Vrh"],"Font size":["Veli\u010dina fonta"],"December":["Decembar"],"November":["Novembar"],"October":["Oktobar"],"September":["Septembar"],"August":["August"],"July":["Juli"],"June":["Juni"],"May":["Maj"],"April":["April"],"March":["Mart"],"February":["Februar"],"January":["Januar"],"No results found.":["Nema prona\u0111enih rezultata."],"All":["Sve"],"Default":["Po\u010detno"],"Close":["Zatvori"],"OK":["Uredu"],"Medium":["Srednje"],"Right":["Desno"],"Left":["Lijevo"],"Cancel":["Poni\u0161ti"],"None":["Ni\u0161ta"],"Name":["Ime"],"Categories":["Kategorije"],"Save":["Sa\u010duvaj"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}