{"translation-revision-date":"2021-10-16 21:42:36+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"New to the block editor?":["Novi ste u ure\u0111iva\u010du blokova?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Preuzmite dodatak Classic Widgets."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["\u017delite li se dr\u017eati starih dodataka?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Sada mo\u017eete dodati bilo koji blok u oblasti dodatka va\u0161e web stranice. Ne brinite, svi va\u0161i omiljeni dodaci i dalje rade besprijekorno. "],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Va\u0161a tema nudi razli\u010dite\"blok\" oblasti za dodavanje i ure\u0111ivanje sadr\u017eaja. Poku\u0161ajte ovdje dodati traku za pretra\u017eivanje, dru\u0161tvene ikone ili druge vrste blokova i vidjeti kako \u0107e izgledati na va\u0161oj web stranici. "],"Welcome to block Widgets":["Dobro do\u0161li u blok Dodaci"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Pokaziva\u010d sadr\u017eanog teksta unutar bloka je deaktiviran"],"Contain text cursor inside block activated":["Pokaziva\u010d sadr\u017eanog teksta unutar bloka je aktiviran"],"Close inserter":["Zatvorite umeta\u010d"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["\u010cita\u010dima zaslona poma\u017ee zaustavljanjem da tekstualni znak za umetanje napusti blokove."],"Preferences":["Postavke"],"Show more settings":["Prika\u017ei postavke"],"Contain text cursor inside block":["Sadr\u017ei tekstualni pokaziva\u010d unutar aktivnog bloka"],"Here's a detailed guide.":["Ovdje je detaljno uputstvo."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Vodi\u010d dobrodo\u0161lice"],"Keyboard shortcuts":["Pre\u010dice na tastaturi"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Dodaj blok"],"Display these keyboard shortcuts.":["Prika\u017ei ove pre\u010dace."],"Add a block":["Dodaj blok"],"Top toolbar deactivated":["Alatna traka na vrhu je isklju\u010dena"],"Top toolbar activated":["Alatna traka na vrhu je uklju\u010dena"],"Feature activated":["Opcija uklju\u010dena"],"Feature deactivated":["Opcija isklju\u010dena"],"Top toolbar":["Gornja alatna traka"],"Got it":["Razumijem"],"Block Settings":["Postavke bloka"],"Remove a link.":["Ukloni link."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertuj ozna\u010deni tekst u link."],"Underline the selected text.":["Podcrtaj ozna\u010deni tekst."],"Make the selected text italic.":["U\u010dini ozna\u010deni tekst kurzivnim."],"Make the selected text bold.":["Podebljaj ozna\u010deni teksts."],"Text formatting":["Formatiranje teksta"],"Forward-slash":["Kosa crta"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Promijeni tip bloka nakon dodavanja novog paragrafa."],"Block shortcuts":["Blok pre\u010dice"],"Selection shortcuts":["Pre\u010dice ozna\u010davanja"],"Redo your last undo.":["Ponovi posljednje poni\u0161tavanje."],"Undo your last changes.":["Poni\u0161ti posljednje promjene."],"Save your changes.":["Sa\u010duvajte va\u0161e promjene."],"Global shortcuts":["Globalne pre\u010dice"],"Access all block and document tools in a single place":["Pristup svim blokovima i alatima za dokumente na jednom mjestu"],"noun\u0004View":["Pregled"],"Options":["Opcije"],"Document tools":["Alati dokumenta"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Ure\u0111iva\u010d je nai\u0161ao na neo\u010dekivanu gre\u0161ku."],"Copy Error":["Kopiraj gre\u0161ku"],"(opens in a new tab)":["(otvara se u novom tabu)"],"Customizing":["Prilago\u0111avanje"],"Tools":["Alati"],"Widgets":["Dodaci"],"Help":["Pomo\u0107"],"Close":["Zatvori"],"Redo":["Naprijed"],"Undo":["Nazad"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}