{"translation-revision-date":"2021-10-16 21:42:36+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Va\u0161a tema pru\u017ea %s \"blok\" oblast za dodavanje i ure\u0111ivanje sadr\u017eaja. Poku\u0161ajte ovdje dodati traku za pretra\u017eivanje, dru\u0161tvene ikone ili druge vrste blokova i vidjeti kako \u0107e izgledati na va\u0161oj web stranici. ","Va\u0161a tema nudi %s razli\u010dite \"blok\" oblasti za dodavanje i ure\u0111ivanje sadr\u017eaja. Poku\u0161ajte ovdje dodati traku za pretra\u017eivanje, dru\u0161tvene ikone ili druge vrste blokova i vidjeti kako \u0107e izgledati na va\u0161oj web stranici. ","Va\u0161a tema nudi %s razli\u010ditih \"blok\" oblasti za dodavanje i ure\u0111ivanje sadr\u017eaja. Poku\u0161ajte ovdje dodati traku za pretra\u017eivanje, dru\u0161tvene ikone ili druge vrste blokova i vidjeti kako \u0107e izgledati na va\u0161oj web stranici. "],"Widgets footer":["Podno\u017eje dodatka"],"Widgets and blocks":["Dodaci i blokovi"],"Widgets top bar":["Gornja traka dodataka"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Breadcrumbs prikazanog bloka su deaktivirani "],"Display block breadcrumbs activated":["Blok prikaza breadcrumbs-a aktiviran"],"Saving\u2026":["Spremanje..."],"Widget Areas":["Oblasti dodataka"],"Manage with live preview":["Upravljajte pregledom u\u017eivo"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Va\u0161a tema ne sadr\u017ei oblasti dodataka."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blokovi u ovoj oblasti dodataka ne\u0107e se prikazivati na va\u0161oj web stranici."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Oblasti dodataka su globalni dijelovi u izgledu va\u0161e web stranice koji mogu prihvatiti blokove. Oni se razlikuju po temama, ali obi\u010dno su dijelovi poput bo\u010dne trake ili podno\u017eja. "],"A widget area container.":["Kontejner oblasti dodatka."],"Widget Area":["Oblast dodatka"],"Could not save the following widgets: %s.":["Nije mogu\u0107e sa\u010duvati sljede\u0107e dodatke: %s."],"There was an error. %s":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke. %s"],"Widgets saved.":["Dodaci su spremljeni."],"Get the Classic Widgets plugin.":["Preuzmite dodatak Classic Widgets."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["\u017delite li se dr\u017eati starih dodataka?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Sada mo\u017eete dodati bilo koji blok u oblasti dodatka va\u0161e web stranice. Ne brinite, svi va\u0161i omiljeni dodaci i dalje rade besprijekorno. "],"Welcome to block Widgets":["Dobro do\u0161li u blok Dodaci"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Pokaziva\u010d sadr\u017eanog teksta unutar bloka je deaktiviran"],"Contain text cursor inside block activated":["Pokaziva\u010d sadr\u017eanog teksta unutar bloka je aktiviran"],"Widgets settings":["Postavke widgeta"],"Block Library":["Biblioteka blokova"],"Display block breadcrumbs":["Prikazuj breadcrumbs bloka"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Prika\u017ei breadcrumbs bloka na dnu ure\u0111iva\u010da."],"%s (selected)":["%s (odabrano)"],"Use theme styles":["Koristi stilove teme"],"Make the editor look like your theme.":["Neka ure\u0111iva\u010d izgleda poput va\u0161e teme."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["\u010cita\u010dima zaslona poma\u017ee zaustavljanjem da tekstualni znak za umetanje napusti blokove."],"Preferences":["Postavke"],"Drawer":["Crta\u010d"],"Contain text cursor inside block":["Sadr\u017ei tekstualni pokaziva\u010d unutar aktivnog bloka"],"Here's a detailed guide.":["Ovdje je detaljno uputstvo."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Niste upoznati s Blok ure\u0111iva\u010dem? \u017delite saznati vi\u0161e kako ga koristiti?"],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dite kako koristiti Blok ure\u0111iva\u010d"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Svi dostupni blokovi su smje\u0161teni u Biblioteci blokova. Na\u0107i \u0107ete ju kad god vidite <InserterIconImage \/> ikonu."],"Get to know the block library":["Upoznajte biblioteku blokova."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Svaki blok dolazi s svojim setom kontrola za promjene postavki poput boje, \u0161irine i poravnanja. Biti \u0107e prikazane kada odaberete blok."],"Make each block your own":["U\u010dinite svaki blok svojim"],"Get started":["Zapo\u010dnimo"],"inserter":["unos"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Vodi\u010d dobrodo\u0161lice"],"Keyboard shortcuts":["Pre\u010dice na tastaturi"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Dodaj blok"],"Display these keyboard shortcuts.":["Prika\u017ei ove pre\u010dace."],"Top toolbar deactivated":["Alatna traka na vrhu je isklju\u010dena"],"Top toolbar activated":["Alatna traka na vrhu je uklju\u010dena"],"Feature activated":["Opcija uklju\u010dena"],"Feature deactivated":["Opcija isklju\u010dena"],"Top toolbar":["Gornja alatna traka"],"Close settings":["Zatvori postavke"],"Pin to toolbar":["Dodaj na alatnu traku"],"Unpin from toolbar":["Ukloni iz alatne trake"],"Close plugin":["Zatvori plugin"],"Remove a link.":["Ukloni link."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertuj ozna\u010deni tekst u link."],"Underline the selected text.":["Podcrtaj ozna\u010deni tekst."],"Make the selected text italic.":["U\u010dini ozna\u010deni tekst kurzivnim."],"Make the selected text bold.":["Podebljaj ozna\u010deni teksts."],"Text formatting":["Formatiranje teksta"],"Forward-slash":["Kosa crta"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Promijeni tip bloka nakon dodavanja novog paragrafa."],"Block shortcuts":["Blok pre\u010dice"],"Selection shortcuts":["Pre\u010dice ozna\u010davanja"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigacija do prethodnog dijela ure\u0111iva\u010da."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigacija do sljede\u0107eg dijela ure\u0111iva\u010da."],"Redo your last undo.":["Ponovi posljednje poni\u0161tavanje."],"Undo your last changes.":["Poni\u0161ti posljednje promjene."],"Save your changes.":["Sa\u010duvajte va\u0161e promjene."],"Global shortcuts":["Globalne pre\u010dice"],"Access all block and document tools in a single place":["Pristup svim blokovima i alatima za dokumente na jednom mjestu"],"noun\u0004View":["Pregled"],"Options":["Opcije"],"Document tools":["Alati dokumenta"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Imate nesa\u010duvane promjene. Ako nastavite dalje, promjene \u0107e biti izgubljene."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Ure\u0111iva\u010d je nai\u0161ao na neo\u010dekivanu gre\u0161ku."],"Copy Error":["Kopiraj gre\u0161ku"],"Attempt Recovery":["Poku\u0161aj oporavka"],"No block selected.":["Nijedan blok nije odabran."],"(opens in a new tab)":["(otvara se u novom tabu)"],"Tools":["Alati"],"Footer":["Podno\u017eje"],"Block":["Blok"],"Widgets":["Dodaci"],"Settings":["Postavke"],"Help":["Pomo\u0107"],"Close":["Zatvori"],"Update":["A\u017euriraj"],"Redo":["Naprijed"],"Header":["Zaglavlje"],"Content":["Sadr\u017eaj"],"Publish":["Objavi"],"Undo":["Nazad"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}